其實點解左膠區議會唔投票？

左膠有過半人口 區議會又係單票制 照道理出齊曬人可以拎到大比數 泛民拎到區議會控制權都可以搞下民生做下實事 而架泛民乜撚都做唔到
個啲話區議會冇用既言論咪即係明益奶共派